罷食吉野家半年，可以宣佈階段性勝利未？

唔宣佈點贏
想無了期罷食咩

換咗代理再講

一直唔宣佈>永遠冇得贏
宣佈已贏>贏

大家知點做啦

block

係幾掋但唔食又唔會影響生活 除左去日本食

啲牛咁垃圾，食得多都腦殘啦

我都係想贏啫,比我贏一次得唔得

真係半年都無食過
借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*